上次比人話我係連登仔

係咪暗串我小學雞？

嬲